鋼仔大戰賭撚進行中

鋼仔一打十 就快屌吾住喇

手足見屎不救

@costxxxx 呢

十卜咗

偽毒屌緊女啦

Ching ho ball

典攪牙清

好撚惡

鋼仔

發覺鋼仔有事無人幫手

趕緊去幫拖

鋼仔頂住牙

好慘 聲援

打埋呢場pro club先😬

賭撚好煩 周圍出水以為好勁🤦🏼‍♂️

無人幫鋼清拖

屌你老味 鋼仔平時咁幫你

cos狗冇性

Cos狗同自己對打有咩意思
幫拖好過啦

有女大哂

屌你咩

真

Cos狗一黎就收皮 真係勁

哮天犬

攞隻牙崩咗個位咬落去

cos狗有女

咪撚再貼我女友

你主人啊嘛

鋼仔連宇清都夠打牙 洗同佢擔心

又派膠俾禾

十卜你

清識波

坤哥見手足有事都唔幫手

睇我個名都知我識波

Ching ho leng jai can i j u?

Ig?

黎左你哋修仔個gaxxxxxxxxi都拜咗我為師

成個乞衣咁 典攪

天生矛我甘靚仔，幫吾到

皮光肉滑 系囝刀想俾佢屌